• Är det riktigt det jag säger eller har jag fel? Det är värt att tappa alla människor och oavsett om jag åker i fängelse!, Eller om jag blir ”förblindad” av alla dessa härliga sedlar! 

• Vad anser du är det som förgör och skadar en människa snabbast? Och vilket av mina två påståenden är det som är det skadliga och farliga! Och som borde förbjudas och det som man borde straffa människor för och inte som idag? 

1.) Vi vet ju med all säkerhet att neråt droger och dess effekter av den substansen får enskilda människor till att mest vilja sova. Och ju mer neråt dessa är ju fortare och värre problem snabbare som tex. vid nyttjande av heroin, opium osv. 
Mindre ”rörelseenergi” mer upp stannade av allt. 

1b.) Motsvarande resultat blir det även om man är många fler människor i en större grupp och i sällskap och alla delar dem samma kategori av drog neråt. Samma sak sker här och människor vill helst sova och det spelar ingen större roll om det är enskilt eller i en stor hög... Inte många vill städa eller så men skönt och Soft är det men ju fler i gruppen desto fortare och värre växer även problemen! Det går mot en undergång men inte lika fort som för en enskild ensam individ med samma fallenhet.

2.) 





Men jag har inte blåst någon på pengar eller brudar och jag har inte heller svikit någon i min familj! Inte något av barnen och i princip nästan inte ens min fru beroende på hur man väljer att se på saken! Fel fel på många vis men verkligen ändrat och kämpat och insett det allra mesta! Och så mycket som hon har låst sig, straffat och krävt mig att lösa?! Blir svårt för mig att tro att någon annan skulle kunna klara bättre utan att snava eller trampa  snett någon gång liksom... Och hon hade själv kunnat förlåta istället och bra mycket bättre om hon kunde lära sig att se sina egna fel och brister.... 
Nu är det som det är med den saken och hon väljer oavsett hur hon vill leva sitt liv men hon har haft en grym och bra man den saken är klar! Och nu missar hon verkligen något sjukt bra!! Men det är hon inte ensam om att göra för hon den andra är precis likadan!? Båda anser sig vara Nr 2 konstigt nog! 
Men trots att jag har gjort så väldigt många fel! Så har nog dem flesta av de felen varit mot mig själv! Ja eller mer drabbat mig själv snarare än andra... 